2016年最後午餐

百分百咖啡係會上癮

唔好食呢間啦

大家樂無位

啱啱先食完

係幾好飲

翠屏果間？

No.上水